熱刺主場贏曼城提前慶祝區

阿傾又二球

嘩，靚到

咪燈啦

麻友吾燈

系，我熱又贏

閃光燈

Ching 好寸 燈

'

屌奶星
貼隻g出嚟做乜鳩
想串我地勢廁係最域私家雞？

熱刺又贏

成隻g

𨳒，輸咗

仙氣來

喂，反能夠未

原來係你
傾隱形嗱